瑞士四大美食：糖,卷,雞翼,蓮

認同請正評

狗肉

蓮換左做牛河就差唔多

揾Chaf le mon表演點樣用瑞士軍刀切開瑞士卷